見到D港島狗係度打晒飛機真係想笑

唔係港島返工既九龍人跟本唔會過海
唔覺得有咩咁把閉

。

善心打破0回覆

100萬人遊行你冇去
200萬人你又唔去.....

留喺九龍打飛機？